話說我公司搞左個華麗睡衣派對

講啲背景先

我公司係做飲食，唔多唔少都有10幾間分店

而我公司上至70歲既洗碗阿姐下至18歲既靚仔都有

除左後生妹之外

本身週年聚餐呢啲我都ok

但問題係成11點先開始

而當日同翌日都係要返12至10

聽之前去過既同事講，多數搞到凌晨3,4點先走

重要自己比錢搭的士

到底啲所謂高層要幾痴線先諗到搞個咁既聚會

善意打破零回覆

叫你地著埋睡衣去瞓 算係咁啦

我以為係甜故

唔開名又唔貼女女睡衣相就扯啦屌你老母
仲好意思擺上黎連登法庭
搵連登陪審團公審

本席宣判樓豬要俾曬全部堂費
退堂! 屌你老母

就係煩緊去唔去好

係有圖有計傾

但係個重點 錯左

認真 唔出席會唔會比人杯葛？

無女去乜春 睇班阿叔阿嬸著睡衣？

睇住成班同你老母差唔多既着睡衣好撚過癮?

國際天食業務(包括主要品牌:上海小南國、慧公館、南小館、俺的、Wolfgang
Puck及The BOATHOUSE)
(b) 百階香港業務(該業務於二零一五年一月收購 ，包括主要品牌:百階咖啡和Tonkichi)

你地收曬工先用私人時間食 真係唔撚話得
辛苦你喇 食完第二朝繼續番啦

阿嬸睡衣圖巴打都岩？

早一個月都重講緊話難得既機會想大家一齊去

今日就變左話我唔去會成世無進步

所以到底係公司問題

定係其實做飲食既，好多公司都係呢啲鐘數先搞聚餐

我講緊你套

全港規模最大。。。。

點解無進步。。。。去左會有咩 事發生

佢意思係呢啲應酬一定要去

但明明我重係廚房入面最低級果個

長做未去

人地講到明 唔去無進步

人地想同你進一步 你明唔明阿

求70歲阿嬸睡衣圖

但真係太on9

ot不得止，重要倒貼成200舊水的士錢

4點走返到去5點，第二日又要返工

[img]

睇你口味根本就想去食洗碗阿姐啦

笑左